人生贏家

【大台富貴新人】《親親》籃球王子郭子豪住大埔獨立屋 揸80萬Audi返工 | 2017-03-29 | 壹週Plus | 蘋果日報

近年大台聚集不少富貴兵團，早前播完的《親親我好媽》內都有一個。在劇中飾演學生、「籃球王子」向老師陳敏之示愛的郭子豪，今年才25歲，有樣有家底。

其父開廠做製衣起家，現經營時裝貿易生意，兩夫婦住在大埔康樂園。而阿仔要有自己空間，就自住附近半山的獨立屋龍成堡，月租約三萬五，十分爽。在英國留學的郭子豪，21歲那年回港做兼職model，卻被星探發掘成為美國品牌A&F的首位亞洲代言人，威到盡。當年一班紅褲大隻仔出現中環造勢，哄動一時。

他能擁有這副好body，全靠一星期做足至少三日gym。總之不用開工，他便會駕其80萬的Audi，到父母住的康樂園club house健身。

舉鐵以外還會舉機。郭子豪讀書時已經鍾愛拿着dv四處拍攝，早兩年更專程報讀演藝學院的導演課程，學習剪片等等。去年他開了製作公司，在ig講明「成功不想靠父幹」，憑允謙更找他拍微電影，給他生意。

郭子豪的確是醒目仔，讀書好叻，中、小學讀喇莎，一直名列前茅。中學未畢業，英國已經有數間學校爭住搶，真是聞所未聞。而他就讀的大學Imperial College London卻是全球十大名牌學府，有錢都未必讀到。
有樣 有身材 有學識 有高度 重要有錢
公平咩